六四事件丶六七暴動不納入中史課程 楊潤雄：沒必要將每件史事納入課程大綱

【Now新聞台】教育局公布初中中史科及歷史科的修訂課程大綱，其中香港史不設獨立課題。教育局局長楊潤雄表示，香港史會融入不同中史課題，強調沒有忽略香港史。

至於六四事件及六七暴動沒有納入課程大綱，楊潤雄就指，沒有必要將每件歷史事件都納入課程大綱，相信老師有需要也會教授相關課題。

死共狗

64係鄰國既事，的確無需納入香港史

67暴動呢

共狗

史上最多人大遊行
點都要提一提掛

粉飾太平

人地某日本教科書出版社都係咁，
你又嘈生晒。

沒有必要將每件歷史事件都納入課程大綱

人唔笑狗都吠

至於南京大屠殺及侵略戰爭沒有納入課程大綱，日本表示，沒有必要將每件歷史事件都納入課程大綱，相信老師有需要也會教授相關課題。

中史個課程咁撚悶咁多野背就係因為將成千幾二千件事都放晒入個19課程到，但就塞唔落某幾件事

對於近代香港最重要的事唔擺

我記得果時香港教科書都無講
暴動只係小學常識一段仔既字

如果完全唔講近代史，都講得通。
但係有講中國近代史而唔講文革，點講得通

67暴動喺香港發生，話唔關香港事係低能無知
64就真係唔關事，只係對香港人有影響包括有人移民，有人遊行抗議完賣港回歸，有人84登報大罵97後舔共

但佔中同魚革就要

你講到咁其實已經關事啦
影響咁大好難話唔關事

死共狗 楊潤雄
你老母俾狗屌
為左完成政治任務而篡改歷史
知唔知醜字點寫

哇, 近代史對香港最撚嚴重咁都唔入中史書

無必要當支那狗係人看待

工賊會嫺嬸會抗議㗎， 將佢地工賊會最愛支國嘅歷史眨低到一文不值